西藏旅行問題

想問下有無人試過報西藏當地既旅行團/好既包車導遊推介
因為得我同女朋友去兩個人去
一係要搵人拼車
一係要報團
都仲搵緊資料

包車司機就有推介

可以俾佢既聯絡方法我？定方便可以問多你小小關於司機既資訊？
thanks

包車大概幾錢到

其實去到當地旅館都好易搵人拼

其實樓主兩個人應該係要搵拼車